魚尚 vs 爭鮮

魚尚 = 正評
爭鮮 = 負評

魚尚真係好撚好食！！！！有冇同好

有、魚尚即整高質好多

2間都係屎

啲款仲要好食過爭鮮
同埋有熱食 有湯 好啱我呢啲怕凍嘅人

魚尚你望到個樣都好好多啦。
爭鮮果啲永遠都係好似揸埋一舊咁

前者

魚尚飯團高質

未食過魚尚都要正評左先

未聽過漁尚
係咪又係3蚊舊外賣

可惜魚尚分店太少

魚心

魚米

華御結最好食

爭鮮，而家真係狗也不屌喎，難食都嘔

魚尚起碼放得落口

又係美心

我都認同飯團 華御係最正
但華御只有出飯團，如果佢有出埋壽司類就jeng

魚尚D飯淋bat bat, D三文魚又薄唔肥美

食過魚尚就唔會食返爭鮮

勝豐

魚尚係美心 即係元氣
有時會互借啲料 辣三味同做法都似

唔怪得魚尚 個 三文魚沙律 壽司 咁似元氣辣味三文魚 我超鐘意食

成個post打手